Процедура запуска проекта на данной стадии, кхм, разработки

1. Через docker-compose запустить контейнер с MongoDB
2. Создать виртуальную среду и загрузить необходимые модули Python в соответствии с requirements.txt
3. В AffiseLoader запустить loader, чтобы загрузить в Mongo данные
4. Запустить проект из папки Offerwall
5. login credentials: login: 'root' + pass: '1234'
